# fp-sisop-ITA12-2022

## Anggota Kelompok
1. Muhammad Jovan Adiwijaya Yanuarsyah (5027201025)
2. Made Gede Krisna Wangsa (5027201047)
3. Nida'ul Faizah (5027201064)

## Description
Laporan ini dibuat dengan tujuan untuk menjelaskan pengerjaan serta permasalahan yang kami alami dalam pengerjaan final project sistem operasi tahun 2022.
